今晚車路士客勝曼聯 請巴打去KFC叫雞

名額10人

留名

Lm

lm

留名等食蜜糖雞翼

LM

jj

你請撚硬

Lmlm

古圖斯受傷

me me me

lm
順便幫鋼ching留埋